{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025493?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주(신제주) HOTEL W"
    },
    "text": "済州(新済州)HOTEL Wは様々な客室案内とサービスを提供しています。 客室は禁煙で、Wi-Fiと浴槽が完備されています。 追加費用についてご案内いたします。 客室は2名基準で布団の追加時に1万ウォンの追加料金が発生し、11時の退室時間を基準に1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 ありがとうございます。 済州(新済州)HOTEL WにはPCがなく、vipルームのマッサージチェアもございません。 また、客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生することがあります。 客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。 連泊予約時には貸室費用や追加費用が発生することがあり、オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動することがあります。 また、ペットの持ち込みや火災の恐れのあるものの持ち込みは禁止されています。 不快感を与えるような行動はご遠慮ください。 済州(新済州)HOTEL Wには未成年者及び男女同室での宿泊が制限されています。 未成年者は両親が同伴する場合のみ入室可能で、身分証明書の確認を必須としています。 また、すべての物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求することができます。 済州(新済州)HOTEL Wには夜12時以降には騒音に対するご注意をお願いします。 周辺の客室に被害を与えないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。 済州(新済州)HOTEL Wの住所は済州特別自治道済州市ウンナム4ギル42(ヨンドン)です。 済州(新済州)HOTEL Wにはレビューを残してくださればヤノルジャポイントが貯まります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新済州HOTEL Wの客室はどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "新済州HOTEL Wの客室には禁煙で、Wi-Fiと浴槽が完備されています。"
        },
        {
            "question": "新済州HOTEL Wの客室には追加費用が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、新済州HOTEL Wの客室は2名基準で布団の追加時に1万ウォンの追加料金が発生し、11時の退室時間を基準に1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "新済州HOTEL Wの客室はPCやマッサージチェアがありますか？",
            "answer": "いいえ、新済州HOTEL WにはPCがなく、vipルームのマッサージチェアもございません。"
        },
        {
            "question": "新済州HOTEL Wの客室料金には追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、新済州HOTEL Wの客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。また、退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "新済州HOTEL Wの客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "新済州HOTEL Wの客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "新済州HOTEL Wの連泊予約時には何か費用が発生しますか？",
            "answer": "新済州HOTEL Wの連泊予約時には貸室費用や追加費用が発生することがあります。また、オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "新済州HOTEL Wではペットの持ち込みや火災の恐れのあるものの持ち込みはできますか？",
            "answer": "いいえ、新済州HOTEL Wではペットの持ち込みや火災の恐れのあるものの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "新済州HOTEL Wでは未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "新済州HOTEL Wでは未成年者及び男女同室での宿泊が制限されています。未成年者は両親が同伴する場合のみ入室可能で、身分証明書の確認を必須としています。"
        },
        {
            "question": "新済州HOTEL Wでは騒音についての注意事項がありますか？",
            "answer": "はい、新済州HOTEL Wでは夜12時以降には騒音に対するご注意をお願いしています。周辺の客室に被害を与えないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "新済州HOTEL Wの住所はどこですか？",
            "answer": "新済州HOTEL Wの住所は済州特別自治道済州市ウンナム4ギル42(ヨンドン)です。"
        },
        {
            "question": "新済州HOTEL Wにはレビューを残すと特典がありますか？",
            "answer": "はい、新済州HOTEL Wにはレビューを残してくださればヤノルジャポイントが貯まります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 723
    }
}